# README #

Todo lo necesario para programar sobre OpenGL en las prácticas de la asignatura

# How to #

* Clona el repositorio en tu HOME
* Usa la pagina de propiedades opengl.props en tus proyectos de VS C++ 2010
* Configura la variable de entorno de usuario PATH para que acceda a la carpeta 'bin'

